我真心覺得你哋班藍絲+中立撚好好笑

由上年6月開始到而家未見佢哋岀過聲，一係就系咁屌手足搞事，然後係咁幫撚住政府，一係就話政治唔關我事唔想理。到而家啲病毒殺到黎開始影響佢哋，佢哋就開始話咩對個政府好失望，話咩個管治班子完全唔掂，又系facebook到開po係咁屌，我心諗你哋成班仆街都係扺撚死，真係好想當面指住班藍狗同中立撚黎笑9佢哋

5p仔